［尋人］屬於你的一格菲林

20181215.

西環碼頭你仨尋覓途人拍攝合照
事隔一個月 沖曬後發現一格屬於你哋嘅菲林

希望可以share番張相同剪番格菲林比你哋

比擁有最天真爛漫笑容 還未被社會洪流改變嘅你哋

睇唔到圖

你冇咁上下詩意同感性係睇唔到的

聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票
聽日後日去投票

樓豬5記得改日期=.=

改咗會冇咗陣文青味

Tg ophannapo